想問下今晚係咪上演左全球球壇最大快人心既一刻？

難得見到熱狗MMA既唔係對手
係自己人

張gif自己整
連登mb數大少少都po唔到

仲有好多人排緊隊等緊報應落熱狗度

熱狗成隊斷腳都唔夠還

屌你唔好再post明奴張相 好撚恐怖

做戲梗係做全套
係禁區跌底
唔碌番兩三分鐘點對得住自己
不過自己人撞自己人冇12碼架喎

MMA

Sor

熱狗對於打人有獨特既睇法同定義

咁都死唔去
之後又暈又嘔
希望佢好番都變智障

熱迷代勞左啦 成堆弱智

死熱狗幾時先躝返去打mma啊

下場荷蘭阿記炒埋廢柴熱狗就得

反熱狗 但支持黑警係咩心態